\documentclass[]{main}

\name{Mohammad Hossein Nemati}
\role{DevOps-Ingenieur}

\phone{+98 937-758-8105}
\location{Iran, Teheran}
\email{mhmnemati@gmail.com}
\website{mhmnemati.com}
\linkedin{mhmnemati}
\github{mhmnemati}

\begin{document}

\begin{letter}{}
    \vspace*{-12\baselineskip}
    \opening{Sehr geehrte Damen und Herren,}
    \vspace{1em}

    hiermit möchte ich mein großes Interesse an der Position als DevOps-Ingenieur in Ihrem Unternehmen bekunden. Mit einem fortgeschrittenen Abschluss in Informatik und umfangreicher Berufserfahrung im Bereich DevOps und Infrastrukturmanagement bin ich zuversichtlich, einen wertvollen Beitrag zu Ihrem Team leisten zu können.

    Mein Hintergrund umfasst ein breites Spektrum an DevOps-Praktiken und -Technologien, einschließlich der Wartung und Überwachung von großen Infrastrukturen, Container-Orchestrierung, Cloud-Technologien und CI/CD Implementierung. Ich verfüge über umfangreiche Erfahrung mit Infrastructure as Code und der Einrichtung umfassender Überwachungs- und Alarmsysteme. Diese Fähigkeiten haben es mir ermöglicht, in meinen aktuellen und früheren Positionen Projekte konsequent zu standardisieren, effiziente Pipelines zu implementieren und komplexe Infrastrukturen zu verwalten.

    Im Laufe meiner Karriere habe ich meine Fähigkeiten im Bereich des Cloud-basierten Infrastrukturdesigns, des Datenbankmanagements und der Kostenoptimierung in Multi-Cloud-Umgebungen verfeinert. Besonders reizt mich die Herausforderung, Systemleistung und -zuverlässigkeit zu optimieren. Meine Arbeit im akademischen Umfeld hat mir zudem wertvolle Erfahrungen in Hochleistungsrechenumgebungen verschafft.

    Neben meinen technischen Fähigkeiten bin ich ein starker Kommunikator und lerne schnell. Ich bin besonders gut darin, komplexe Konzepte sowohl technischen als auch nicht-technischen Teammitgliedern zu erklären und fördere so eine bessere Zusammenarbeit. Meine Fähigkeit, mich schnell an neue Technologien und Umgebungen anzupassen, war in meinen bisherigen Positionen von entscheidender Bedeutung und ermöglichte es mir, vielfältige Herausforderungen effizient anzugehen und effektiv zum Teamerfolg beizutragen.

    Ich freue mich auf die Möglichkeit, meine technischen Fähigkeiten, meine Problemlösungskompetenz und meine Leidenschaft für DevOps in Ihre Organisation einzubringen. Meine Erfahrung und mein Engagement würden mich zu einer wertvollen Ergänzung für Ihr Team machen, die in der Lage ist, Effizienz und Innovation in Ihren Infrastruktur- und Entwicklungsprozessen voranzutreiben.

    Ich danke Ihnen für die Berücksichtigung meiner Bewerbung und freue mich auf die Gelegenheit, zu besprechen, wie meine Fähigkeiten und Erfahrungen mit Ihren Anforderungen übereinstimmen und wie ich zum Erfolg Ihres Unternehmens beitragen kann.

    \vspace{3em}
    \closing{Mit freundlichen Grüßen,\\\name}
\end{letter}

\end{document}
